支那與港簽協議 明年容許原產港貨全面零關稅進入支那

財政司司長陳茂波與國家商務部，簽訂《支那與香港關於建立更緊密經貿關係的安排》CEPA的「貨物貿易協議」，容許原產自香港的貨物，全面零關稅進入支那。協議明年實施。

財政司司長陳茂波表示，協議有助增強大灣區貨物流動，深化兩地貿易自由化，有利本港品牌到支那發展，把握支那市場。

望著香港係咁比呢班咁既人強姦
真係好心酸

將美國貨個包裝改做香港包裝 = 港貨

水貨客唔洗特登落黎買藥啦

香港仲有幾多港產野可以出口 ？

大豆

水貨佬做左好多年啦

就係本身唔多
咁樣反而令到made in hk 有新機
係好事喎

再工業化

開包裝工廠必勝

要買香港嘢嘅大陸人會唔會睇價錢?
如果你講緊30年前就啱

香港有潛力再做返最大轉口港

香港真係仲有咁多"香港製造"嘅野咩
擺明係做個版俾台灣睇,等佢快d 簽類此嘅協定啦

依家拎正牌做
班走私賊可以收皮
除非走私非法野

當美國佬傻嫁
入口外地貨轉個包裝扮港貨轉比大陸
港豬執定包袱等制裁

大灣區

等睇一丁麵加價

擺明就係咁。

出得依個協議 可以寫包單
香港關係法出年一定玩完

關係法大派用場，

準備寫信report俾侵侵，支國又想利用香港呢個漏洞。

個頭講完香港係獨立關稅區,呢頭同支那簽免關稅.
呢啲就係香港精英,政治頭腦世界最強

係時候同侵侵講下呢個陰謀 叫侵侵到時派人搜證

On9

D時間同3月加關稅 perfect match
傻嘅都知你想點

入大陸免稅喎而家
如果真係要玩呢d,唔係幫緊美國佬先真咩

美國入貨，轉賣大陸

點會係幫美國 明正言順走稅wo

大陸佬狂炒紅A水桶

大陸收小左稅喎
無人蝕,係大陸蝕嫁ja喎

同國家融合

係時候取消香港關係法 實行一國一制

係時候同香港講bye bye

唔識就出少句聲
成隻弱智咁諗都唔諗就衝出黎柒
而家係美國貨要入支那要俾稅

本身美國貨入中國 美國要收稅
之後經香港入中國 咪避左美國稅

工廈種大豆，呎產萬斤

加工一下咪係香港貨
美國大豆維他奶

哦 美國原來出口野去中國都要收稅

又真係幾惡喎

你話大陸轉去美國就唔得，入大陸（唔計禁制品），美國先理得你咁多，因為關稅係贏國收

真係咩

取消香港關係法啦

成大個case比777睇都咁ON9,睇黎女人治國真係唔撚掂,華為咩下場大家知,香港今次要睇路

似係想經香港帶d高技術水平嘅電子產品入去

你係咪搞錯左d野

美國制裁科技出口香港，2019年最大機會實行

冇呀 你唔講佢唔知
無謂幫人教仔 我地心照咪算

真係當美國佬on 9咩
用埋啲屎橋蠢撚過豬

條友真係唔識架喎
邊有出口國家"收稅"
係出口國家比關稅入口國家
不過睇inco term, 好多買賣都係行exwork/cif/fob
姐係個稅由買家比

香港要幫手買晶片/美國禁運
repack 再運上中國了

真喺當鬼佬傻架

唉屌 覆左個on仔添

自膠一打 好似7左

一旦美中90天傾不掂數，想用零關税將美國高科技產品從香港整理再以零關税運往中國;香港關係法是否會提早上半年玩完！

是日笑話
仲有傻仔正評

呢個POST 咩事
連基本出入口關稅都唔識?

一個城市變成咁, 幾有錢都無用

cls post

不過冇追開唔知
乜美國除咗調高中國嘅入口稅外仲有調高美國賣去中國既出口稅咩 ?

咁做純粹係可以比大陸人買家報關報少左中國政府針對美國產品既入口稅咋嘛

香港又可以發re-export國難財

咁鍾意 made in hk , 買啲平價批發大陸野落黎再 re pack 上大陸賣， 玩死啲大陸人

same feeling
一係做轉口 幫支那入貨食佢水
等人知道香港同支那就係唔一樣

不嬲都係咁

支那A工廠賣野比支那B工廠, 要比政府抽稅
出口香港就唔洗抽稅
結果 支那A工廠 -> 香港 -> 支那B工廠

合法走私 合法逃稅

支那人會話: 要不是XXX 你們早就完蛋了

多得佢幫襯呀

有部分中國當地政府仲會每年補貼出口貨
交少好多稅

轉包裝 = made in HK
香港關係法

真係當美國佬盲

車, 香港大部分都外國野

緊係有
如果唔係美國大豆賣去中國就唔會貴左咁多
依家就係驚會唔會所有產品黎到香港
repackage就當港產
陣間美國制裁埋香港

當美國傻仔小心出事
希望入面冇大豆牛肉

我一直以為係中國自己先打大豆自己加入口稅推高個價

btw 支那又借香港過橋
即代表中國預左同美國作對, 唔會開放市場
預左比人制裁+自己反擊, 再搵香港做中間人抵消影響

香港同志 幫手入口美國貨 唔係餓死我地拉

搞清楚先
依家係中國需要d大豆
美國要玩貿易戰
緊要提高自己大豆出口稅
稅率轉移返比中國進口商

跟住依家就死要面唔同美國買
同巴西加拿大買
但其實巴西加拿大唔夠貨
佢地同美國買完再轉售比中國

就咁講大豆

而家係中國入口美國大豆要抽稅

但係中國自己又真係唔夠大豆用
一定要買美國豆
開返香港呢個窗口走左呢筆稅

美國最多咪恥笑支那特把口 關稅係無老虎
有生意做究竟制裁香港做乜撚?

自己炒完車 望到後面一堆車禍
雖然唔關稅事 但點睇都似係想將技術轉移
依個戰場帶落香港 香港應該好快都比人禁高技術貨

個頭華為比人捉左
呢頭香港簽呢份西野

中港更緊密

支共又想搵香港過橋

又証明香港不是中國

咩啊 美國都冇加過大豆既稅
係中國自己話要加咋嘛

幫中國打飛機個d咪認為自己贏左囉
先打大豆再打飛機
但民用飛機100%用進口咁濟, 係得幾架未正式用
80%大豆靠進口
100%電腦CPU進口

一國一制啦直接

係呢個condition 走普通貨+大種商品經香港入大陸
經濟上其實對美國 香港係有利

但係香港就更加招大陸人欺負了
因為政經上更加依賴大陸

共產黨最開心
「財政司司長陳茂波與國家商務部」

共產黨唔開心
「香港財政司司長陳茂波與中國商務部」

取消香港政策法 +1

以後大把大陸佬嚟香港開公司
賣啲寫住「香港製造」嘅良心產品返支那
搞臭香港個朵指日可期

風頭火勢搵呢d野黎搞

好心香港班商家佬屌出聲啦

呢個deal 只會引到更多更多大陸人來香港setup 公司, 然後運野番大陸

Setup 公司=要地方=要比租=香港地產霸權win

點會出聲

USA is watching

一車車月餅 益力多

對香港既物流會有咩影響

留名睇美國晶片商係香港開廠 創科局又出黎打飛機

即係重新做轉口港 不過客人就係中國一個咁

美國高科技>零關稅>支那

成班on9仔唔明人地想做乜就屌人

人地美帝出唔出高科技產品畀你香港關你中國收香港幾多關稅事咩

中國收香港關稅1000% 都唔會令美國放心賣敏感嘢畀香港

成件事嘅潛台詞係
中國發現收美國貨關稅係柒咗
想返轉頭又唔想失霸氣
咪話香港貨全面唔收關稅（背後就係想香港轉運返去）
佢就籍口入美國貨/其他國家貨
但唔洗收佢地關稅
等自己d工廠嗰d唔洗買原材料貴晒

至於美國賣嘢出嚟
你唔收關稅就最撚好啦
即係變相佢d嘢比以前賣平咗
生意實好
人地仲理得你背後玩咩嘢咩
打貿易戰其中一個原因就係想中國廢除/ 減關稅
目標達到做乜要郁你

至於d高科技產品根本就唔關關唔關稅事

唔通美國佬唔賣f22 畀日本同歐洲土耳其 印度係因為關稅問題咩

好心連登仔就睇多d新聞讀多d書
唔好人又講你又講

幾時簽到淘寶包郵

屌
咁咪又推高香港物價

有咩事就搵香港過橋 第時d奶粉 咩都被人搶哂

中國對某國產品加關稅報復
但可以經香港再包裝入支那

一定有好多大陸人來做假港貨
真港貨從始bye bye

唔洗稅姐 運費之類都要錢架

又點
有水位自然有人做

運落黎再運上去 真係有水位咩？
直接香港開廠既話個租金同人工貴咁多就係為左香港製造4個字好似更唔合理

香港工業4.0

最撚醒係你啦

叻唔切，你當人on9㗎咩
香港關係法 ，進度又加速

香港加工美國牛
香港加工美國大豆

舞照跑

美國會報告

Hong Kong continues on the path of greater economic integration
with the Mainland. The Hong Kong government has sought to
position Hong Kong as a regional hub for China’s Belt and Road
Initiative and a key node of the Guangdong-Hong Kong-Macau
Greater Bay Area integration project, Beijing’s plan to establish
a globally competitive advanced manufacturing, finance, and
technology center.

報告摘要（英文）：

香港繼續走上更加經濟一體化的道路
與內地。 香港政府一直在尋求將香港定位為中國一帶一路的區域樞紐倡議和粵港澳的關鍵節點大灣區整合項目，北京的計劃建立具有全球競爭力的先進製造業，金融業和技術中心。
<google翻譯>

取消獨立關稅區+1

話做去做包裝生意個班準備為國捐軀未
準備被入UN sanctions list，呢世留係支國或者第三世界

中國入唔到高科技野咪經香港開間細公司 轉個logo再運上去囉

想點屌，要求支那收返香港貨既稅定香港政府收出口支那既稅

阿媽話咁唔使去北韓伊朗咋嘛

冇禁止香港將啲美國個賣入去中國呀

咁咪攞到啲高科技囉

係放入紙皮箱就=港貨

香港製造全賣中國 香港人食中國貨
共享中國人成果

平時香港野入大陸應該都已經好低稅啦

有撚港貨

中國未來幾個月要交成績表畀侵侵喎
如果將入口貨額條數轉畀香港
咁中國對美國貿易逆差咪唔能夠縮小
到時侵侵就算要放水，都難以向國民交代

你識唔識架
貼張標籤就得啦

新機
你都好重懶音下喎